Модуль сортировки 

запуск осущестляется посредством открытия в браузере файла index.html

добавление сортировок осущестляется в файле base.js добалением данных в method_sort

добавление методов обработки исходных данных осущестляется в файле base.js добалением данных в original_data_method_sort

добавление сортировок для конкретного типа даных осущестляется в файле base.js добалением данных в type_data_method_sort

гарантированно работает в firefox 38.0 на ubuntu использует ecmaScript 6